點解啲人成幾十歲人都仲咁多幻想

屌你擺明呃尻你錢，咩要入多幾百萬先肯維持男女朋友關係
屌你係男女朋友關係使乜撚入錢
精蟲上腦勸予大家，唔好比細佬控制大腦

所以話，人最緊要認清楚自己係邊一個等級，呢個好重要

講到平時拍拖 維繫一段關係就唔洗俾錢咁

400萬喎
維繫一段關係要，但唔會係短期內付出400萬

同依家d電子雞呃毒撚錢無咩分別

又話支持我？唔畀100鎂點維繫我地關係？

我份人簡單d, 入多幾十萬就可以維持男女朋友關係

有意tg我 huga1991

咁有錢都可以蠢撚到咁

又倫敦金垃圾雞
好彩冇身家比呢d畜生臭雞昆

Old news is so 唔識串